大戰前夕 大家有乜想講

我愛媽媽😭我愛我既未來女朋友😭

推

寧鳴而死，不默而生。

光復香港 時代革命

Error404 未來女朋友

我無野講

今晚屌閪屌到天光！